21號冇遊行？不如民陣搞個啦

將軍澳21號果個cancel左
呢日岩岩好空左出黎

隔左半個月有多 民陣係時候搞多次遊行啦
我要真普選！

徹查黑警！
放過義士！

推

不撤不散！
沒有暴動，只有暴政！

針對五大訴求 21號搞個啦

係時候吹雞了
出黎啦民陣

我要真普選！

up

普選太抽象，唔會多人去

無普選係一切問題既根源

黑警問題真係要認真正視
香港唔要警察治港

岩！

推到民陣搞雙普選遊行

推到民陣睇到

我要有權選特首
不要一哥騎特首

7大訴求！ 各位721見